當年李城奪冠班主力...

都走得七七八八
馬列斯 簡迪 飲水.......

點解無人買埋華dee走 個個走曬得返自己一個好慘...
明明超勁 臨完場照爆到你嘔血
當年都係2字尾 起馬仲有3年貨 點解無大會買

唔係冇人買，係佢唔走啫

把握力120分既華迪

樓主16歐國仲坐緊

阿仙奴咪出左價lor
話做埋體測tim
點知佢臨尾突然話都係唔走嘛

上季仲keep到聯賽入20球，希望今季keep到

所以抵能佢死

忠心

當年常規11人
細舒
森遜 摩根 侯夫 富治斯
馬列斯 簡迪 飲水 艾伯禮頓
華迪 岡崎慎司

除咗你講嗰三個
好似全部仲在陣

忠心球員

侯夫走左啦

嗰陣一次過出價買華迪馬列斯
馬列斯應承續約留低就俾球會拖到今季先賣

李城良田都走埋

世界盃前話馬體會想簽佢 真心覺得佢幾啱踢 又有得睇佢+costa

首席李鏝城球迷

摘仙都走了

李城名宿

唔好咁啦
成條後防線佢一個都唔識

有良心呀
有得走都唔走

條防線除咗打李城邊個會買
係勁嘅就唔洗敗走啦班友
隊長又老
我講主力唔係指正選(正選係主力無錯)
我意思係有機岀走嘅主力 掘到寶嗰種
係得華dee無走

佢成 30 歲
國家隊無病無痛都有得入下
正常都未必走

候夫退左役啦

睇緊獌對李城
熱今季真係收得皮

真

簡迪去到邊贏到邊 證明咩？

好懷念當年隊李城

去到左邊就艾伯頓斬
去到右路就馬列斯扭
中路有空位就即係放比華迪跑

防守仲有日本仔+華迪兩個痴線佬不惜氣力咁迫+封位

華dee點會想走 一黎要踢世界盃
去第二隊一定保證唔到正選位
二黎都30 咬長糧做英雄好過

好似摩根 fuchs simpon andyking 呢d打死都賴死唔走
球會又唔會踢走佢

如果華迪係李城退休
應該會整銅像架啦
太傳奇

fuchs得返1年約，下季會走喎
摩根 森遜呢啲毒瘤放都無人要啦

狼隊要

忠心同小花真係一線之差

king上屆已經外借左啦

除左摩根根本三個有價就會放，fuchs年紀大照計就唔續約多

阿仙奴 馬體會都報過價講到似層層咁
最後都係拒絕

華迪肯搏個種心態真係好勁
90分鐘仲肯爆仲要爆到真係好勁

雖然當年插水間接搞走rafael，不過佢嘅能力同鬥心咁強，仲肯留係李城，好佩服佢

好多人都仲係到wo

華dee 有得踢李城其實好開心，一手帶華dee 入英超，拎英超冠軍，破連續入球紀錄

留係到其實係忠心，唔係因為無人買

佢一生都真係算傳奇 可惜1516 果季差一球拎金靴

當年 講到好多年前咁

隔離紅色衫果隊 年年洗幾千萬都係咩都冇

每次睇華dee落場你都會feel到佢踢波係好有火

好多人以為佢得速度，但係佢D first touch 同走位都好好J

雲尼亞里

仲有烏路亞

因為佢球球都踢反擊入囉
去強隊唔通場場有反擊戰術佢打咩

年紀唔細 同埋踢法易受傷
有人出價 但無人出天價
唔走都好

岡田慎司去左邊？

雲爺爺咪仲慘
俾人炒左

留係李城奪冠機會仲大啦
唔係阿仙奴馬體會比到冠軍佢咩？
季前飛機盃就有

但係雲爺爺比呢班人逼走

嗰時韋斯摩根吹到英格蘭走晒寶

生係李城人 死係李城魂

個季又真係勁嘅

果季對史篤城有一球派膠笑到痴肺

傷緊

嗰季李城場場比人話虛火虛到季尾

仲有鐵膽後備烏路亞，場場60分鐘就會換日本仔

烏路亞啱啱都走埋，去左墨超

話時話 佢套戲「一球成名」仲未拍完？
等左好耐想睇

速度真係太誇張

大腳向前
追波
入波

完全痴撚線

炒12碼

岩岩續左新約

由踢街league到非聯賽
再比人睇中去英甲
之後都係啲英冠球員 到一野同李城上英超
破入球記錄 拎英超冠軍 踢到去歐聯8強 金球獎果年好似全球排第7

馬體 多蒙?

忽然城迷走得仲快

單刀把握力勁到

當年李城奪冠班球迷...

當年一隊排第一話護級
一隊排下半版話拎英超

你句野因果關係係乜

因為未來李城仲好j過未來熱掛

尋晚李城上半場踢傳控
睇到呆曬 個10號仔sharp到

老實講，睇佢踢波係開心嘅
個種鬥心真係好熱血
有幾多就比幾多你

獌狗d防反戰術執行都好好

咁尋晚兩邊個10號仔都好好j既

好奇點解冇人理下李城奪冠班後備？係唔識呀定係無視？

賓咸馬
舒華沙
迪拉列特
利姆摩亞
華斯利夫斯基
高捷斯基
賓拿路安尼
舒洛普
安迪京治
尼敦戴亞
恩拿
荷西烏路亞
卡馬歷
大衛紐根特

大衛紐根特岩岩好離左隊去米杜士堡冇份 唔計先岩